港島西集會

有冇街坊想係地鐵站
做人肉路牌教人點去卑路乍街公園？
交通：
九龍過海巴：
101 104 113 904 971
港島：
1 5b 5x 18p 18x 43m
小巴：
旺角－西環 紅van
23 54 58

一個街坊都冇

推～

推

西環人lm
一陣見

約早小小落地鐵站接人？

冇人理港島
都唔知係咪好事

地鐵黎緊 btw真係唔識路 靠大家指示

行完tko夜晚先黎啦

我會影相教大家行

來吧

5:00?

先TKO

天空之鏡唔係好多人影相咩

西環變幻時堆維穩垃圾， 果然適當時候就黎料

你地都要小心

有人去錯科士街

原本係喺科士街

頭先公園有好多糾察準備出發去接人

宣傳唔夠，可能好多人改左唔知

堅尼地城站超多狗鐵職員係度行嚟行去

頭先出閘冇留意

我剛到站，一上去起碼見到5，6個,b出口個邊又有3，4個，望下望下咁，唔知想點

我唔識路

有冇文宣圖望下？我記得好似改咗地點

卑路乍街公園基本上係死位，有咩就散出去。

加一，依家唔知自己係邊

形容吓附近有D咩

街坊轉頭見

突襲支聯辦

推 呢個冇人講

公園少人
成個堅城冇晒垃圾桶
推到多啲人嚟

喺邊

要唔要揾人幫手係科士街講人知改咗去卑路乍公園？

向東行 唔好向西行

冇人呀

其實港大站出去同堅尼地站出去差唔多近

同個fd係堅尼地城食個tea先去

有冇人唔識路？？我體嚟

過

經香港大學，可以上到太平山頂，果度有好多小徑。

而家出發港島西

push
coming

中西區人支持

睇住低清地圖先

等等見！

留係HKU已經好夠，必要時可以入hall

pish港島人陣間帶定野食過來

推呀

一時又話唔比影相 一時又上嚟求相 你玩曬啦

香港大學站西寶城出口行返出去都好快

陣間見

港大C2

唔容易行㗎

一陣前往西區朋友請注意！！！請係堅尼地城站B，C出口，可以沿途呼籲街坊一齊參與

有冇得丁丁過黎

暫時ok冇堅尼地城可上石塘咀車落車再沿電車路行

將軍點過

黎緊

Push!!!!

堅尼地城b出口有人舉牌帶路

地鐵堅尼地城站

有冇人可以同我講搭101應該係邊度落

堅尼地城站b出口，到馬路右轉一路行

香港大學站要行好遠先到馬路，建議堅尼地城站出

集會地點轉左卑路乍灣公園
坐地鐵既建議到香港大學站落車
西寶城/寶翠園出口
一出條馬路就係

弟兄姊妹！去完將軍澳就過西環啦！

山市街站
落車過對面響麵包店隔離商場直行就到公園

巴打，你係外賣故作者?
btw pish

山市街 落

落雨啊記得帶遮

coming!

g持

好可惜 唔係
繼續推

而家黎緊

好人一生平安

搭巴士101 104 10 904號既

1. 山市街站落車
2. 落車過對面
3. 響麵包店隔離商場入去/ 入百佳
4. 直行再過對面就到公園

搭巴士5b 113號既
1. 山市街/堅尼地城海傍落車
2.對面係公園

西環要人

推，出緊黎

小心HKU站C出口有人影相

Push

發夢去緊

開始多人！

堅尼地城旁嘅士美菲路市政大廈閂左，要休息可以去B出口左邊嘅綜合大樓

自由閪出嚟啦

我都係咁諗